跪求香港夜晚好去處

11點打後,

有地方坐下，有風景，最好附近有便利店買下野飲野食，

深淺赤石已去過，仲有冇其他好介紹？

以下係其他巴打既討論

綜合舊post巴打既介紹
1.深淺赤石,
2.大帽山
3.昂船洲橋底
4.飛鵝山
5.城門水塘下水壩
6.機場停機坪
7.深井
8.昂船洲橋底
9.黃金海岸
10.機場
11.小冷水
12南生圍

大平山難唔難上??

你點入去停機坪